【突發】前日警察拉左五毛岳不群個老母

跨部門油尖區掃黃 34內地女被捕

【東網專訊】油尖警區特別職務隊聯同入境事務處人員，昨日(16日)傍晚約6時，展開代號「烽火」(FIRESTORM)的掃黃行動，突擊搜查油麻地砵蘭街、咸美頓街、碧街、窩打老道、廟街、上海街及尖沙咀一帶的多個單位及酒店，拘捕共34名內地女子（17至65歲），其中30人持雙程證，其餘4人持護照，她們涉嫌違反逗留條件，現正被扣留調查，稍後將交由入境事務處跟進。

65歲老雞

驅風化瘀，一流呀，世侄。

召過

好似仲見到有戚繼光老母

呢個位置好多啦，行過見到眼冤

叫岳不群過嚟，叫你一聲爸爸

笑左
笑埋右

65歲

65歲
有冇職業道德既

青春玉女波后?

岳不群個老母，買一送一于素秋你都識？

五毛岳不群偷偷留下負皮

師兄好眼力

收到風，岳不群老母被拉之後，岳不群好down